識做啦all in 買瑞士，已約經紀睇樓

咁多盤都爆冷今晚巴西都唔例外啦 尼馬仲要咁撚廢
一於all in 瑞士！！今晚屠狗會

揀定跳邊棟都好既

睇唔到巴西有咩咁出眾

All in瑞士糖

記得買定瑞士機票安樂死

gun

Ching sick ball 英雄所見略同

樂瞳出場